覺唔覺成個香港同連登都欠左香港警察？

其實近年香港警察做齊：
非禮 性侵 販毒 非法聚賭 非法毆鬥 盜竊 吸毒 虐兒 僭建 打記者
我諗一般三合會都未必做得齊以上罪行
我認為我地欠香港警甴一個成就獎

跟本存在好耐

一次過爆哂出黎

三萬個垃圾

除左冒警 有冇一條黑警冇犯過既罪

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
無幾何有一個團隊可以做咁多犯法野又未得到制裁
世界第1

簡直以佢哋為榮

睇過個post有休班警冒過警比人拉左

休班警點解算冒警？衰d咩？
一向都話休班警就係警 不用分那麼細

一早就講過，都講到口臭
呢班只不過係有牌爛仔黎咋
頒獎都嫌曬時間

係強姦 唔係模棱兩可嘅"性侵"

又幾似
阿姐如果除咗眼鏡 化吓妝
去美容院修吓 p吓圖
可能差唔多

顛覆國家政權

真係做就真係欠左佢啦

當黑社會都尊重班姐姐仔
但班香港警察霸王硬上弓
威逼，恐嚇，毒打，為求食免費餐
幾百蚊都唔肯畀